做明星嘅才藝緊要啲 定 personality緊要啲

要有性格
要唱歌跳舞勁